Princess Connect Re:dive [6] 台/日 齊加油

日版公式web :

Twitter :

Radio :

APP STORE :

GOOGLE PLAY :

台版
APP STORE

GOOLE PLAY:

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 有無咩建議首抽?
A: 生天目 內田 日笠，聲優名嚟，睇下表對照返
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如mimi(2星兔仔)/miyaco
(布丁)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

Q:現存有咩角色？同埋我睇唔你哋啲稱呼
A:睇呢個表啦，通常都係叫佢啲特徵/聲優名

1-3星角色技可以在此收看

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

27分鐘都冇人覆

黑騎R7啲裝
要咁多獅王鍊

想當日日版 我用分身幫手供裝
而家就多到掉

等睇r8大腸劍地獄

留名

新手岩岩開始玩 抽左2次10抽同1次單抽 有咁多角色 有冇邊隻好用？ 暫時係咁打主線之後再抽人好定留石？

抽人 , 打手唔夠

屌一區

以為佢未整理完

仲有R8R9法杖

偶像:此身為獅子所成

R9到聖誕樹,R10乜撚都缺

戰神Faker巴歸位

等多一排先入 公主競技係咪都係15000人

聽日小望就四星

265名了

都唔知開心定嬲好

手痕抽左40下 得160女神石

補多三十下又中多隻黑騎 夠石4*黑騎了

今次真儲石仲有18000石等小倉唯

見到個個歐洲人唔想玩了

你仲有幾多石 我開局到而家total 抽左150下到

萬九石咋
乜9都冇

你石多我好多 我已經推到上二百幾名 你仲係千幾 你推埋上去都有四五千石

推條毛咩 上前少少個個都4星5星 每拖耐一日就難推咗

係
真係推條毛
打電腦都輸
打唔撚死人布丁
想掉手機

除左首抽未抽過 等新角
但初音 莫利卡 打王好廢

12區pvp 人勁少

好撚過魅魔同miss塔同巴蕉扇

3v3入左1區瀨晒野

申請左 世界奇觀

id 白貓 49lv

戰力38000

咁忍得手 我都忍唔到手了 本身都諗住等小倉唯法先抽 但最後都係忍唔到

抽唔到棄驚？

唔棄啦 有狼同黑騎慢慢玩算

想要多隻爆弓 打下王就夠 但驚抽一次就開始忍唔到手落去

一抽就係19石

我開驚後60抽無抖m同布丁

先60抽 跟我開驚後150抽先出聲

60抽係唔計首抽個20...
我都唔記得了

打唔打好
會唔會比佢摘名

打

新手留名

諗緊過唔過8-15好

好SAD...無布丁組唔到第2隊

你仲有萬九石抽

19000 / 1500 = 12次十抽 = 女神石 19 x 12 228粒

我都手痕想抽 不過都係差啲三星角 唔知抽唔抽好

三星角唔係全部都實用

2星差隻奶牛 咁都係唔抽算 儲石

二星我差妹法同隻忍

實用性嚟講：隻牛目前完全冇用
有愛請無視

差抖M 布丁 女騎

抽抽抽

一抽就bye bye

有公會留 45lv 有黑騎 狼女

有公會收留 有黑騎狼女 45lv

2隻門打唔贏

好撚養生

等我換隻小望返黎打VH大佬先

今日已經用緊180鑽換體

仲扮npc

我聽日就四星小望

我五隻三星有兩隻可以地城換 個個十幾日就換到出黎，我就抽番黎

用地下城幣換要幾多先換到1隻?

5碎=800幣
145碎=23,200幣

下, 人地3星你4星wor

都係要換隻小望返黎

其實一隻黑騎都夠

我會reset 每日換三次 一日15碎

星期日就5星

課長

見巴哈有人教LV55過要小望咋
冇晒方向依家唔知做乜好

屌粒獅子王守護好難出 要刷5個圖5粒綠石先合到一粒

有無link

都係換咋
早d過vh早d換
可能+幾粒女神石換

打H6-3

h 會易出d?

咩隊過

屌 仲未過到8-14 大家用咩隊過

無狐狸。。。

搵隻唔會死既應該都得

練磨隊就要放棄練PvP 隊

十場都冇一粒碎片

3V3 PVP要2隊
萬幾名D NPC 都2萬2戰一隊

打晒D體隊野冇勁過咁
點玩

終於過左8-15 準備跟係課長後面玩

條友扮npc扮得好唔專業

H6-3有綠耳環又有獅子王

唔夠打呀

個個都頭100
我仲係1000

做乜咁睇唔開

係咪開左二區

仲係一區

26000 就上到68名

新手入坑，想問首抽係咪刷純+月月較好？

係

2萬2仲58....

想借優衣打vh 但睇個樣應該無人練

靠r7 初音黑騎

又要練pvp 又要打vh 仲有3v3

幾區

8-10 卡左幾日了。。可以點汁？

8

1500石中重複3星,又掉落咸水海

手痕好想抽

我今朝70抽係望中女神石係咪好唔正常

個兩道門既弱點係魔攻 太多物攻打唔入
換左狼女 換1-2個魔攻高既入隊
同埋d敵人好多魔攻, 最好就放d會buff魔防既角色入去

想問下推圖卡既時候，最優先應該升啲咩先？？
而家打到4-x
差唔多隻隻都升到rank 4 但都係會倒坦
係咪啲裝備都要照強化先？

可能一隻坦 唔夠要兩隻

而家用緊純，仲有一隻小望，見啲人話抖m 都好好用，如果要升多隻坦，簡邊隻好啲呢？？
但前排仲有月月 會唔會成堆前排一齊俾人打

先升純同小望 抖m 至少3星先開始有用
可以升埋布丁/飯團公主

冇新嘢都抽咁博

抽黎突黑騎

布丁好似未有

我仲同班傻人打生打死

7-1h 唔夠時間打

遲下開公會戰會唔會整合番個戰隊

6-3都過唔到...

呢隊有排屈
得真祖打得爆

6-3打左四次 先過到 仲有一秒剩

5-3點打
隻弓好高攻

冇真步跟唔到呀

隻隻都有好想練

夾硬打

開左共鬥?

咁都可以共鬥 迫人睇人地auto

狗衝

等真祖好過啦
小倉唯pvp唔算特別強勢
雖然pve係幾勁，但要練左黑貓同雙子妹

快啲練
如果跟返日版進度，真祖要三個月後先出
日版出嘅次序：黑騎，松鼠，アリサ，熊槌，鏡華，幼教，真祖，粉拳，水mao，水女僕，水黑貓
雖然我覺得台版應該會出水著限定打尖

我成日拎鏡華保護真祖
3星上完buff都一定高攻過真祖

狐狸換姐姐都OK

冇鏡華既我只可以靠加速抖m/偶像

屌條友四十幾LVL 死左

返屋企先打 發覺都幾多廢人

爆弓勁過病弓咁多咁0既

爆弓一擊必殺
病弓持續輸出高d

前期啫
中後期成日miss就tp弓勁過爆弓
係r10弓有+命中先叫好返啲

爆弓爆發高
病弓要時間

遲啲有冇人一齊共鬥

打HARD打左一半TIMES UP

地下城times up 好野黎
再打過

臨打完話斷線
屌

仆街人地練個D角識乳搖0既

共鬥券每日送兩張 大家記得打晒佢 唔好浪費左

一張都未用
係咪一定要同街人組

yes 兩個人組隊就可以出發 最多三人

關於近日外掛封鎖問題引發的爭議，在此說明如下。倘若您曾使用非法程式或來路不明的APK進行遊戲，一經查證屬實，即會進行帳號鎖定。目前外掛偵測是由遊戲內既有的後台偵測工具來進行判斷，若偵測到遊戲資料有異常或任何違規行事，就會判斷為異常帳號而進行封鎖。

為了維護所有玩家的權益，我們會持續進行外掛偵測封鎖。

為保障您往後進行遊戲的權益，請使用iOS/Google Play正式商店下載的程式，勿使用非法程式或來路不明的APK進行遊戲。此外，由於部分模擬器會自動下載到非官方正式的APK，提醒您也請勿使用模擬器，以避免不可預期之錯誤發生或遊戲權益受損。

由於客服案件處理需時，各案件會依照進件順序在3-5個工作天內回覆完成，還請您耐心等候，感謝您的諒解。

提醒您也請勿使用模擬器
呢句重點
究竟用唔用好

不過模擬器都係經playstore下載隻game
應該冇野

好彩我刷首抽係用兩部手機刷

之前買帳D巴打仲健在嗎

今朝先比同一個人爆左兩次

可以同戰隊組

D癲佬會唔會24小時掛共鬥

今晚生放送等派石
2萬2石了

點掛

D IT佬好鐘意寫program掛

想睇下咩隊

咁撚癲

最基本就偽按鍵精靈寫腳本
我唔係IT佬都識用
以前玩隻GAME無限體
開模擬器24小時係度掛

日SERVER
1V1競技場分組重洗，排名重置
●洗第1組～第65組
●洗完後所有玩家都是15001名

共鬥hard難唔難打 啱啱normal都幾輕鬆

俾人輕鬆carry

d石會唔會重置先係重點

唔係咁爽呀

係咪咁多組既人全部撈埋再隨機派

所以我每日50/hrs點解要比你踢落15001由頭黎過，仲冇石挖

有冇人要一齊打共鬥

玩左13日0課冇事

想要黑騎

好似係

想要布丁狼女

黑騎比佢切菜

40lv去打共鬥 hard
訓係到比人carry

■報酬の調整
順位リセットにともない、ランキングの最高順位を更新した際の報酬の量を調整いたします。
報酬内容についてはメンテナンス終了後、バトルアリーナの「報酬一覧」画面をご確認ください。

研究左一輪，大概可以咁理解

1. 改版後分為"歷代排名獎賞" & "本季排名獎賞"兩種
2. 歷代=唔會reset，但唔分季，幾時拎都得
3. 每次重洗排名=新一季，每次新一季都有都有new record排名獎賞，但獎賞會少過歷代

懶人版：未挖完礦可以繼續挖，每季再有新礦比你挖

共鬥既動畫有無得關,好lag

共鬥hard 求carry

原來都唔係難打

想問一下日版人 你地共鬥係咪每日打2場用卷就停 唔會打唒20場

依家先睇到原來共鬥有限20次

屌 五星黑騎 大課長

純物理居然打得爆
但佢72lv，傷害公式lv都會有影響，你升上去應該頂得住
仲有3星布丁齊裝40幾回避物理應該拆唔到

每日打兩次就收手
我怕唔知幾時有共鬥雙倍up 所以留住唔用

自己一關都打唔贏
都係唔好累人打番normal算

點會自己打共鬥

隊友50lv都打唔到
睇黎要再勁D先打到hard

大佬1個清boss關+自己果關
carry

第3隊條友成日死

boss關

8點生放送
多d人睇多d石

有冇link

岩岩個房長識調我做第一個
我都差少少清哂
但時間到輸左

#貪吃佩可報活動 #公主治療室Vol2 #馬上就要開始囉
阿囉哈，騎士們趕快準備好ﾉ>ω<)ﾉ
最新共鬥系統介紹、新手難題大解密！
還有不能錯過活動訊息✨
一起來接受治療吧 ~ <3

✨觀看獎勵✨
在線人數超過1000人，全服獎勵寶石300個。每增加500人多送寶石100個，以此類推。

👸公主治療師： 安娜∙李 Anna Lee、月希、Mist小嵐、官方代表：寶寶騎士
🗓治療時間：8月14日(二)晚上八點
🛋診療室：

屌 乜水黎
放2個男人係到做乜柒

男人老狗改個名叫寶寶騎士知唔知醜

得左面條女可以

共鬥係咪一日打哂20次
之後5點僧由0 reset番做20?
券就每日2張

安娜個鼻成個呀煩達咁

dklm 個寶寶騎士有冇50歲

仆街想入一區公主 有無巴打講下自己幾多戰力打到幾多名

幾時先有code入

等睇中斷 同步中

自己參詳下

垃撚垃寶寶騎士

唔係為左送石 不睇了

mute左佢放後台計唔計觀看

完未

得3500人

岩岩先開始 比下面ok?

我淨係想知跟住活動幾時開

隔離post成村寶寶

白貓?

咁我見唔到佢地咩樣吖嘛

望住佢就好似見到個劉江華叫自己做寶寶騎士 不如叫垃圾桶好過啦

normal場場打完都係得3,4張掃券
1000幾蚊
少少小屋幣
咁花時間打黎做咩

打H一場5萬mana
同埋少少垃圾

仲有冇公會入？

其實右二有D似法拉

屌你掃蕩卷

50張 ...

50張

每個獎勵多個0就差唔多

冇體力掃條撚

識食

臭手

差D又30張

屌你 比石我買mana 仲送卷 x.x

騎士寶實

唔知係咪呢排達仔多廣告
岩岩一開以為係佢

10抽都唔夠 唉

送1000 引一埋人課多500

1000咁少咩

等於一星期每日免費送3條體力

共鬥見d人用琉球狗
勁大波

多謝你啊

1000石食唔到幾多條體

好過無

normal中衛有D難打

你一個人打？

3個人

有冇人要帶?我仲有4場

岩岩打完個NPC 望一望個報告
受到傷害全部0
發生咩事 好正常咁打 好驚佢話我外掛BAN9我

Hard用券打一場15萬mana

快啲洗牌 唔想再喺1組

日本開左幾耐 半年?

帶我打hard

打共鬥有咩jackso
計金碎都唔出

岩岩hea得濟
打緊地城想出去做其他野
9撳左返回
哂左一次

打2場收得工 睇勁耐先得3000mana+100錢

我都打多場睇一次
等勁少錢

你開,我冇晒卷開唔到

用左你名開
暗號1234

中衛H

打多場後衛

繼續?

打住咁多先,唔該巴打

台版同日版有乜唔同？

台版好多乜包物包買

台服
8/01 : 開服
8/02 : 公主降臨包，公主圓夢包
8/03 : 限定碎片禮包
8/08 : 黑騎池，Google Play限定新手包，父親節全服獎勵(瑪那88888)，
8/08 : 跟特約通路合作販售公主降臨包與公主圓夢包，變相保底黑騎(台幣1萬6)
8/09 : 每日瑪那禮包
8/10 : momo購物網限定寶石大回饋，限定碎片禮包
8/13 : 掃蕩券量販包
8/14 : 開放共鬥

學巴打咁爆體燒石衝分
打到上29
發現再上全部都係玩家
驚打錯啲報復撚
點算

睇過人爭第1
係要係人地報復你之前
要搶先打上去
鬥快

極限

同巴打你個名好match

當日我用呢隊衝上第一
台服嘅各位加油

台服嘅巴打推post推得快過當初幾倍

日服連續10日送150石

呢個係咪就係充電俾火扇果個陣

係呀
真祖隊都打得贏
而且全部都容易五星
超級平民隊

過多十幾日就五星

啱啱玩
有石就抽
法師絕緣好灰

打到204名開始上唔到

爆機啦

慘

仲係1000屌

你個區咁輕鬆

唔知邊d常用,搞到隻隻都要升rank,而家升得好慢

其實唔輕鬆
本來第一名我唔夠打
跟住唔夠5分鐘
有條友用貓陣打爆佢
咁啱我記得條友隻貓特別脆
即刻走去搶1

221抽 見到彩色仲以為係黑騎

想棄
公主pvp連11000都上唔到
刷晒幾條體都唔出碎

我個區除左外掛同課長應該冇人搶到第一

黑騎我呢次抽左百幾下中左三隻

忍手忍到下星期抽幾下

我燒太多石衝R7
搞到打到第一名都係得返萬幾石

一打一PVP已經拎完1
爆弓
TP弓
琉球狗
3揀1應該升邊隻先?

我有2萬4石
但係一日3條體都打唔到一把用黎升R4>R7 0既武
仲未計R7之後仲要係咁打獅子鏈...

好想屌下1v1 第一名 拎石 都係FF下好啦

我燒石燒到三日打齊初音黑騎妹法小望全身R7五件裝

1000內都入唔到呀

亂鳩咁升唔知做乜咁

我係為左升黑騎4*先抽 好彩抽左第一隻番黎之後補多80抽就夠女神石升4*

唔係成400粒先升到咩
屌有冇咁多呀

頭先睇睇得個一百三粒...

你無換過碎？點解咁少

歐帝

原本我都諗住忍手
點知得閒就想抽兩抽 跟住全部變曬腎石

無換過...

抽晒2萬4石

16次19女神石

可以4星黑騎

你都可以有221抽 抽哂啲石

唔知點解可以冇布丁

黑到冇朋友

pvp點組隊,打極都唔贏

屌佢老母
呢條撚樣次次比人打落黎就打鳩我爬分

10場得一粒金刀碎...

唔小心怒抽晒啲石 一隻三星都無

等我抽一野十連陪你

一定唔小心中3星

想要布丁抖M咋

好難解釋
1）睇對面物攻/魔攻：搵隻適合嘅坦
2）睇對面物防/魔防：砌隊可以剋佢低防
3）攻buff/破防debuff：增加傷害
4）加速buff：增加攻擊頻率（小心加完速下下UB打落人地啲防技度）
5）盾buff：減少傷害（小心減慢己方儲TP速度）
6）回TP技：有時快過對面出技就贏
5）睇對面單補/群補：單補就打群體傷害，群補就打單體傷害
6）盲：通常排第二嗰隻俾人盲，對魔攻手無效

基本上就呢幾樣

屌你全部臭閪石

仲諗住咁多張金實有布丁

3v3 慢慢儲啦

3v3 1萬都入唔到

知唔知咩係田忌賽馬

唔識
講解下

組兩隊 打人地最弱個兩隊

如果組唔到 就當我無講過 ...

我冇2隻坦...
第2隻係1星飯團...三秒就俾人熔左

咁係慘左啲 ...

都係升假優衣同優利花打左隻VH BOSS先算...

儲夠r7裝 但唔夠lv用

55女神石仲想點

啱啱升晒到R7 都係唔夠打

刷撚死人 甲同盾都要獅子王 一隻坦要4舊 仲未其他未升既角

要R7滿裝

之前明明俾隻BOSS打一下8千幾
點解佢地話6000血就夠

D金碎咁贍死十場先出一粒囉...

因為酒鬼有魔防盾

佢地有D人話用魔防盾食沉默個下
之後滿血就咁食大招都唔死

rank 7裝會加魔防 到時無打咁多

每隻人都練左D
隻隻都練唔高
現在全玩完了

卡左係鐵甲龍果關 勁高物防 係咪要升魔攻先過到？

係
物攻打到times up

岩岩比隻五星黑騎打左落222名

第1000都有5星人

新手，課咗兩次618，夠做定要再抽

好彩轉生去咗8區

繼續出儲值活動

屌岩岩比人打左落258

又出

課咗金嫁

抽到五星

應該唔課住

兩筆五隻
你有冇見過人600抽一隻

有左姊姊之後 一氣由8-10過到8-15...
但係入左組1

有邊隻1 2星好用

起碼過多一個星期先組2

其實我刷首抽所以係兩pack兩隻

不過見三星得2%都係好彩嘅

$98掃蕩卷買唔買得過

黑貓(1星)
孖妹法(2星個隻)

唔好買
呃錢
不過你有閒錢多就冇乜所謂
第日唔後悔就OK

咁慢慢打算thx bro

女主s 粉弓黑弓 傭兵都幾好坦

我以為佢講緊魔攻

好灰

點先可以知道幾時開第2組 8-15待機中

我唔直接答你

儲緊石抽下個pool
日版黑騎之後係出咩?

點打到咁多嘅

係魔攻啊
成日見人吹奏要買體 但我一日先買3次

好似shadowverse隻弓

開左巴哈d人會開post講

要快咪買囉，其實正常玩唔使買太多

都係慢慢玩，快衝之後又冇嘢玩

馬尾冇乜用

松鼠，之後先係アリサ

合版活動 : 儲值活動

冷門角5星香菜普通女僕傭兵都打過，傭兵最惡

轉生第2次為左追進度 180都買3管 先3日升到46
目標只係快d夠lv 上R7 衝pvp

我日買十五次先第八區第一名

1000名止步
慘

15次用幾鑽😰

日爆30管都唔會贏到油王

灰鳩

我12區 3千名都仲係得好少好少活人

全部藏貓

有npc比你打仲灰鳩

npc都打唔贏

點解你地可以咁肝 用左咁多體升R7

日版H14-3有黑騎碎

呢啲唔係叫肝 係叫肯俾石 不過用skip卷

一日3條體
仲打左幾場HARD
又唔出碎
成隊野無進展

唔升上r7 打唔贏pvp npc

用錯emoji 自膠

PVP D NPC 4星

見到巴哈有條友無課有3萬幾石

尋日直播D石仲未派架

台版有排

一日淨係打晒有用既hard碎片都唔止3條

好痛苦

x 2 係咁比人打落黎

係1000上都上唔到

你唔係都2萬幾咩

2萬2囉
頭先射左1500

好多石。。。我得番21400

屌你2隻4星呀

我乜撚都冇

5 3星起手 無抽過

隻小望換碎4星昨

我5隻3星有3隻唔撚用得
魅魔 扇妹 同 MISS塔

扇妹用黎打伊莉雅等台服出

我隻MISS塔 冇乜MISS喎

唉

根本冇體打HARD拎人物碎
就算有都可能5 6場先出一粒

PVP 會MISS到仆街

佢招技講明唔一定中定咩

我都冇其他角 唯有頂住先啦

MISS晒都仲得

運GAME黎姐

當你拎去PVP MISS一下都可以搞到你輸

掉手機

跟

乜水

大小姐歐到

我隻狼成日miss

抽野抽到掉手機就會

各方面的屬性，包含HP防禦，物理攻擊都很高，但是這遊戲的反擊角色都有同樣的問題，在發動反擊的期間不會行動；有坦克情況下，被打中機率很低，所以發動反擊機率也很低；因為反擊期間不會有行動，所以TP上升也較慢，UB迴轉率低落，輸出也較弱。(反擊角色通病)
在遊戲初期因為本身屬性高，以及範圍補血技能增加己方角色存活能力，在PVE評價還不錯；但是到後面會出現最大的問題，因為發動反擊的原因，使他的輸出不夠亮眼。另外在一般地圖常常會列隊移動，導致範圍補血常常只能補一半，因此PVE評價普通。
在PVP方面，雖然充斥著範圍攻擊，讓她很容易發動反擊，但是反擊的傷害跟常見的範圍攻擊比較傷害非常不足；範圍補血技能在防禦方時，通常己方會放兩枚以上坦克，而且通常是有坦克切換的陣容，所以範圍補血還算堪用，但是本身定位仍是攻擊手，受到範圍攻擊損失的HP不算少，因此有可能因為搶走坦克的補血造成陣容崩潰；在當作攻擊方時，因為輸出不足，加上常因為列隊移動導致範圍補血無法完全發揮效果。
在BOSS戰中，某些BOSS的範圍攻擊技能常常會造成攻擊手倒下，為了防止攻擊手倒下，アキノ(秋乃)的範圍補血有時候是攻略這些BOSS的最佳解，搭配ジュン(純)的單體補血，增加攻擊手的生存能力，讓整體輸出更高。

呢隻會回血

個樣幾0岩我心水
不過好似冇乜用

呢隻勁唔勁

純要重點養
下排除左第2隻ok

大招動畫對很很大

屌布丁...

咁撚都歐洲人屌

咁撚多

女[img]

我而家隊野 如果要執點執好

變左私人野

呢張先係 如果要執點執好

睇twitter有D日本妹去左台灣個show

成身咩都唔著淨係痴幾條膠帶

唉
好撚柒 傳錯相

純文字討論

幫推

冇晒人
去晒打丁

正

又狼又黑騎爆機ac

又冇真琴又冇充電寶又冇布丁又冇抖M

駛唔駛

打pvp最嬲 捱到唔死開ub 點知miss 然後比人地開返ub 秒你

今日MISS塔MISS完之後隻病弓再MISS
嬴都變輸

我諗緊中間點執

最尾補血係咪必要

頭2個基本上鐵膽 諗緊中後點執

補師係咪練到r7 先有用
換大小姐？

我見隻弓出技100%爆擊幾勁下先放

爆弓pve打王都好用

同埋而家我中間個隻我見佢隔山打牛唔錯先放 又頂得下

補師只係想幫前面隻坦坦多2-3下

屌1v1 900俾人打左落1200

隻黑騎未開到技PVP已經俾人打死左

唔識打H14-3

台仔話冇5星打唔贏

刷黑騎碎首先可能要黑騎5星

5場公主PVP輸晒

新人lm 想問抽左差唔多100抽都抽唔到黑騎係咪要重新開過

差抽要黑騎同狼女
2星要布丁

3隻都未抽到

好彩一早5星，唔洗打

條女叫咩名

右下寫住

本次生放送獎勵✨
寶石1,300個、瑪那10萬、掃蕩券50張

派左未

未

L34YMV23ACBQUBMN
B3LY2VS3PCQQVBRQ
L3FYAV93PC8QVBBC

台版3個CODE
20萬瑪那升幾下技 好過冇

咩年代仲要入code

想點撚樣

我換到喎

得我唔得
我用an機個chrome唔得

我用電腦

朋友幫我入左

台版d石幾時送

冇人嘅

8一10點先3星到

養生game
遲d會唔會似幾他game 每人定時幾多點鐘登入送體

打錯哂d字

台灣淨係出vip
儲值送野

thanks

無體 唔想買第四次體

我係
布丁 琉球 偶像 狼女 泳裝可可羅 過

今日買左12次

食到得返萬5石

繼續食都升唔到lv 唔食了 聽日成隊一49lv 上r7
就爬pvp 12區

休閒玩家
回3條體就夠
留石抽角

下隻人權角好似好耐之後？

應該下個再下個POOL

至台伏的各位:
唔知wow 左未
7-11好禮序號兌換(大家都可用)

L34YMV23ACBQUBMN
B3LY2VS3PCQQVBRQ
L3FYAV93PC8QVBBC

分別送經驗藥水 瑪那 掃蕩卷
兌換連結如下

係咪隻吸血鬼

THX

頭五十名九成都係藏貓隊

有無公會收 46lv有黑騎

個個都有

新手唔識野 一開就入左11區....

11區？ 應該都ok呀

我46lv 見到最高lv活人54
點追

世界奇觀 工會招3人
3萬5戰up

好想食石升裝呀
上癮咁點算

我都係

11區應該少課長 打入前段應該唔難既
12區就真係好少人咁 防守pvp都未輸過

今朝8區攞完第一
之後已經有勁多人打我
而家得返11名

4區2千幾名

1同11 都係差好少
你陣容係點？

初音 妹法 中二 望 黑騎
中二差件衫之外
全r7 55lv齊裝

我明
之前都係100抽0 3星
直接轉生抽黑騎

競技場見親NPC姊法都俾佢UB一野插4隻
每隻扣3000

不過睇過好多文
有d人1000幾抽都冇
慘好多
但最後都玩得好好
有心就得

岩岩開到VERY HARD地城
應該唔會打得嬴
咁繼續打HARD定入VERY HARD打到唔夠打走場

唔夠打走場多coin d
升下隊好快就夠打

死老豆都3000啦

終於夠lv 上r7

忍好細力喎
我都唔想再升佢

npc好大力

r7隻隻都要幾件獅子王的守護

訓醒比人打到落334

我岩岩升完r7 開始爬到1000名以下 專揀2星npc屠

打哂5場先上到292 今日結算3xx 見

50石 reset

幾時開始推到8-15開3v3好

我等2區 反正兩隊都湊唔夠

獅子王地獄

你有兩隊打得既先好講
如果唔係你會後悔

木一
極限 要瘋狂刷獅子王

D石其實係咪唔洗留?? 會唔會有D保底3星event?

聽講拎黎爆體仲好過抽野
D機率低到...

6條體爆落去都係得果少少

保底event咪課金
課夠多直送送隻角色

冇抽到3星法師應該練邊隻，
練左1星貓，眼仔都好細力
係惡魔姐好少少但自殘

好似話妹法可以練

妹法

妹法幫我過左好多story關

性慾行先練左黑貓同姐法

死大陸狗連打我10場咪又係輸

痴線

1300石仲未派?

【心得】[勸世] 千萬別進公主1區

踩玩家10場就爬到兩千名

結果隔了一天 我又回到9000多名

這裡根本就是地獄呀

有真步同小望 你地會狂更新地下城商店升小望4星先定兩邊碎片都買一齊升

一定升左小望5*先

一早講咗 冇人聽

痴線2區PVP係咁俾人打返落去

尋日900俾人打落1200

今日打左場上左1100頭先望一望又去返1200

我已經350

8區仲係好開心咁頭20

3V3頭先REFRESH到個活人先上到去9000幾
D NPC毫無破綻
真人起碼唔會15隻都咁勁先

屌
掃蕩卷都有學問
轉貼巴哈

結論:
聰明的你一定覺得事情不單純，沒錯拿到的禮物不只是看體力，還有4捨5入的技巧
因此我們可以做出以下的結論:
Normal:
6體力的關卡最好是一張一張按可以拿到的羈絆是最划算。(可以賺4羈絆)
8體力的關卡最好是兩張兩張按可以拿到的羈絆是最划算。(可以賺4羈絆)
9體力的關卡最好是五張五張按可以拿到的羈絆是最划算。(可以賺5羈絆)
10體力的關卡怎麼樣都沒差所以看你高興。
Hard:
16體力的關卡最好是一張一張按可以拿到的羈絆是最划算。(可以賺4羈絆)
18體力的關卡最好是兩張兩張按可以拿到的羈絆是最划算。(可以賺4羈絆)
20體力的關卡怎麼樣都沒差所以看你高興。

1v1 pvp有冇得轉區
2區好似好多活人

黑貓完勝鏡華

2隻黑貓?

冇...日本半年先大洗牌一次

泳裝限定黑貓

兩隻一齊有無buff？

係唔係放棄打角色碎,專心打裝升rank先

唔知喎，雙方2隻坦都係同一時間死
但係我隻姐組得4星

打3場都冇碎火燒心

我無打過 刷碎好長期 刷裝掘哂石先

打獅王鏈打到想嘔

限黑貓剩係攻擊次數已經多過鏡華

幾抽中呀

Why not both

6-3 HARD到底點打
隻雲滅後排

多石買多幾管

好似30定50

放棄左打HARD

dllm

55了
仲未練到D人出黎打VH BOSS

放抖M/內田

咁水mao我抽左8萬幾9萬石

升到最高lv先打

cy staff

千歌同優衣升左rank 7 差各兩件金裝先滿裝 酒鬼仲升緊rk 7

無石

駛唔駛咁快手

8/16轉蛋禮包

咩玩法

完來公主鬥技係要refresh d真人出黎打
等我仲on99之前係咁挑NPC失敗

仲唔快D入黎一區挖石

我入個陣得npc

refresh多幾下

台服真正，日日都有新pack比你課

好狗呃人入一區

狗都唔課

日日都有禮包/儲值活動

寧願搵個少人嘅日日前十

個個都等入2區你估2區會少人

等睇聽日俾人打返落1萬

我係你就啪少少石上第1，然後養生

上到5000 D人已經 2隊2萬9
我最高個隊都係得2芾7

一開2區成堆人沖入去啦

等3區

獨巴棄左？

我當初好似練夠13-14隻角先入去打3v3

你都要頭幾百拎幣先拎得快架
3v3咁多野換

黑騎 想嘔

笑死, 已經落返去8000

聽朝去返1萬5

冇人玩

出啦?

估佢20號出

日版N3倍

不過掉率0

係都出松鼠女先
下個月啦

台版20號先完pool
我想快D抽野

當我黑d 每隻人權角要用10000石抽 都有3隻

tg 到copy 返黎
情報懶人包：

8/21 新限定角色「水着タマキ」★3 實裝 （前衛-物理）
技能：能自身Buff物攻&攻速、UB針對固定範圍擊出複數傷害

8/21 一般主線地圖掉落加倍3倍

8/22 8月公會戰 開戰
※本次公會戰採分數制
依照玩家給予的傷害給分數
怪物越強得到的分數也越多

日服定台伏 D消息有d亂

技能：能自身Buff物攻&攻速、UB針對固定範圍擊出複數傷害
幫cy補充下：
自身Buff物攻&攻速、以魔攻最高為目標，對目標範圍擊出複數傷害

重申一次 日服
tg 到copy 返黎
情報懶人包：

8/21 新限定角色「水着タマキ」★3 實裝 （前衛-物理）
技能：能自身Buff物攻&攻速、UB針對固定範圍擊出複數傷害

8/21 一般主線地圖掉落加倍3倍

8/22 8月公會戰 開戰
※本次公會戰採分數制
依照玩家給予的傷害給分數
怪物越強得到的分數也越多

台伏想要泳裝??? so-net應該會係唔合適既時間出

雙貓出擊 法師哭哭

即係比原版buff多個攻速

太天真啦
依隻驚d卡池係無底深潭
黑起上黎3,400抽都可以唔中

100抽中都偷笑

多左buff同單體變範圍

靜留姐姐

10000石中一隻都叫黑

課左15蚊抽3隻垃圾

岩岩碌妹法語音黎睇
好咸濕

佢D故事都係玩意淫
全game得佢係咁

30張抽左9張
多謝cy爸爸

仲未抽到

食撚左我15蚊

好多課長

但你見到d人無課都 6 7隻3星

女神石咪可以升多幾隻3星

唔通我全部145換出黎都要同你講咩

向淘寶課個靚起手就夠

點搞

之前個帳課左每日寶石
換左個新帳 想課 點知會購買失敗
佢係咪認APPLE ID 黎俾人只可以課一次

rank 7左千歌
千歌招EX技名幾特別
就咁叫EX技能4

買到了 狂禁就買左

呢個網show哂掉落機率
有時唔係第一個item就等於最高掉落率

已星

如果玩台伏 玩咩SER

冇分ser

上便有人講咩1區2區 係咩意思?

pvp分流 爆左1個會開第2個

講緊你破完主線4-5 會開放pvp
當一個區滿人數 就會開新區 需家好似開到14
比新玩家唔會爬唔上

超正 感謝

最高3星? TAOBAO買個起手AC 幾多個3星比較好?

黑騎 真琴 加其他（唔建議姬塔 同 魅魔）

TW19643同TW20569 邊個好D? 兩個都130$人仔

20569 1票

我揀20569
但我不是高手

用夜神玩 有冇咩問題? DOWN落黎試玩下先 之前日板見到要用VPN就放棄左

做咩LIHKG個會長退左

我用手機玩咋

咁組係刷hard比價性仲高？？？

正想問

第2區開咗未

如果開左巴哈會講

唔知
好多人自己用外掛之後扮冇用
話自已只係買帳

會長係咪轉生

共鬥打到boss卡住左
出返去冇左張券

有時我覺得可以為裝備去刷下hard
hard個掉落%好高,幾乎必跌
normal有時黑仔刷好多場都未必有1粒碎
俾多兩倍體就加多好多%掉落

琉球犬打PVP好似差左啲
企得前過偶像真係好易死

佢根本就唔係PVP角

我尋日出返去但入得返無事

大波

原來係咁

手頭上得呢啲
升深月/胡桃/蜜蜜係咪好d

可可蘿？

幾中意佢
性格好有活力
大波都正

琉球拳咯古啦多

係喎
但轉生前用過
出技上前俾人秒
好似仲未夠硬？

sue zu 沙

睇你要咩
可可羅同深月都有用
但唔算輸出角
聽講美美大絕成日miss

引左 對家係唔係就ON唔到個帳?

好似話佢冇log out就用到個ac

打怪升lv? 係唔係一直刷主線就得

rank6已經打料打到灰

刷主線刷到過唔到就刷裝升LV

想要輸出角
再睇睇日版評價先

打料打到冇石

刷左4條180 都刷唔滿20件金裝碎

4條就想齊 係咪傻撚左

上面巴打條link話有36％ 刷左4條先得15件

1條1粒都試過

計番好似真係差唔多呢個數

獅子王仲灰

又要打件圖 又要打綠耳環
btw pvp第4得 44lv 萬7戰力 外掛？

lv44 頭1000都入唔到 莫講話第4

冇狼係咪應該升住深月頂住先

最衰我百幾 見唔到佢 打唔到佢去

我lv55 2萬7戰先1000

台版有冇戰隊

lihkg仲收唔收人 名:zzzy

依家家公會有冇位？
有位的話兩個鐘後申請
id: 月巴魚

世界奇觀 有一個位

課金前請三思
依隻驚個機率低到一個點200令300抽唔出三星角係好正常
所以停一停，諗一諗咪做碌撚

聽朝申請

重有冇位 ？ WingZZ

升左隻R7酒鬼 終於過到2隻門,感動

唔關代理事
日服都好低

pvp 布丁黑騎狼女
係咪要靠初音呢d打物攻高先有優勢

當拎女神石升人

PvP 好難上 唔識組 中衛角色有咩二星角好

10場先1粒綠耳環。。。

前50名隊隊有初音

你話呢

前50 得兩種隊

初音+aoe 角

收埋隻貓隊

pvp已經挖唔到石

1v1 800上唔到
3v3 5000 d人已經2隊3萬戰力

尋晚SEND左EMAIL今日都未回

17lv都唔夠體 要開始回？

兔, 抖S, 妹法

40石既必回
100石就睇自己選擇

升完3星唔想換住，希望唔駛召喚阿寶

可以刷VH係唔同啲

打一場算 點打都打唔到之前咁前

3V3又去返1萬

好運刷到金裝既話 最快星期三過到vh 地城 差4件金裝

下個月都未過到

30抽射哂落海~果然應該拿黎換體力

幾時開新POOL俾我抽布丁同抖M
依家得200女神石同2萬幾石

100石回體好貴

地城VH 難唔難打

得留50女神石同21700石

但係150石=1女神石仲貴

屌你黑騎4星小望5星

不要再說了

小望四星

PVP D小望硬到仆街

我四星黑騎成日開唔到技就死左

冇小望

每日PVP打到800又俾人打返落1200

3V3就1萬打到5千之後俾人打返去1萬

下星期先換到隻3星出黎...慘

信自己人品 唔好換 留黎升星

D體用晒...又要等今晚

換完再中咪拎D石去俾黑騎囉
2%中鬼中馬咩

2%未計歪左

瘋狂刷8－10 刷碎片 auto慢慢刷 體力有排用

尋日睇人地賣個D首抽號靚到
早知出黑騎個時轉生

就黎悶到要掛共鬥

想問下第日D活動係咪都係用體力...

3抽2金又係無布丁...

活動好似話最少食6條體

咪仲悶 最悶就係個共鬥

一出活動咁咪冇時間FARM裝屌

星期5唔想做野

刷首抽刷到怕 好彩首抽真琴小望 之後抽到黑騎

嬴家

我黑騎 吉塔 魅魔 靜流 秋乃 扇女

你多我一隻五星 我真步 小望 黑騎 真琴 初音 兩隻地城角有得換

吉塔 魅魔 = 垃圾

枉我仲咁鐘意吉塔

我都好鐘意雞塔 係gbf 入面

明明識換裝

2萬幾咁多

唉
PVP挖唔到石
800止步
差好遠

2萬幾咪又是變成女神石

我未到新pool就清袋了

100一條體真係唔係好捨得
隨時一碎片都冇

我想等出新野順手抽布丁咋

我日日都開至少12條

邊有咁多石

【#優惠】獨立碎片禮包(吉塔)
■優惠時間
8/17(五)16:00 ~ 8/22(三)11:59

■優惠內容
獨立碎片禮包(吉塔)NT$990：★3吉塔 靈魂碎片 x 10片、掃蕩券 x 20

■注意事項
1.活動期間不限定購買次數。
2.獨立碎片禮包單次僅可獲得(吉塔)角色碎片，並不會獲得其餘角色碎片。

屌

咁撚On9

電子妓女好貴

碎片包 台伏

又賣角色on9

佢個月費抽卡卷好好多

嘩
貴到呢

仲貴過黑騎
黑騎起碼有石

$3750 其實係咪真係有人買

台服日日都有課金優惠，恨死日服啦

係咪弱智

日服乜撚優惠都冇 台服要感恩啦

10塊 皇恩浩蕩

真係好多活動

多到個銀包接應唔到

250hkd得10塊碎 ？

係咪打錯, 石都冇

邊個會咁醒用250買10塊碎片

反正課長有的時錢

是

點搵錢快 升rank升到冇哂錢~升唔到

課金

我呢排係咁刷13-3可唔可以唱番台幣

買包

想要忍著靴子&獅子王的禮包

每件裝都出

990 nt$ 10塊

隨機獲得以下一種裝備*10

每日都有活動 好正啊

快D轉pool

生放送D石捨得派未

今日會派

唉...係咪要食石打裝
愈黎愈落後
又入撚左一區

起手冇布丁真係唔好開
後悔一世

布丁咪又係輸俾魔攻隊

冇布丁物攻魔攻都輸

比人輪大米

忍者靴啲關好多冇用既野
但迫住刷

一日食幾多條先71LVL

抽左黑騎食左3日30
跟住15-20
得返幾千石

但係你可以有好多PVP幣
唉

覺得自己錯晒

所以咪話早食好過遲食
頭個批食左拎晒石等養生
後面先食追唔到

3V3真係日日等俾人打返落15000 幣都拎唔到

想抽到可以4星黑騎 依家得200女神石

派左

瑪那冇派既？

無妹法無中二點跟

抽

銀包跟上

如果夠角色用 而家唔食石打前d 覺得後期唔會打到上去

妹法2星遲早有
中2好廢有3星黑貓仲勁

第一野已經19石
屌

歐到

1300石派左

抽吧

可以打多5條

句說話早差唔多一個星期前比較適用

都唔係隻隻有用

今日連180都課哂 差1件金裝碎

你地爆體可以PVP挖好多石

又抽哂石冇HEGO ，我角色池係咁應該換真步定小望

咁多3星...

打第3 名條友打左5次都少少

隻布丁不死咁

我1000止左步...冇石挖

但我真愛係Hego初音
好後悔首抽冇出
狂抽都追唔番

好大對奶
我都想要

前面d石好多

3星滿裝黑騎技都未開到就俾人熔左啦

布丁點上3星？

咁又係 有初音揀弓手隊打 5打4咁

女神石/3v3石

pvp 500名打上第1 大概有幾多石?

應該差唔多2萬

好吸引! 不過拎到一半都滿足

你幾區？

打唔到囉....冇爆100石體

9, 5百幾名

戰力差同級既一大截

4星都係

你地限定商店會唔會買金碎?
成日用刷N場既體力黎比較
36000一粒唔知值唔值
雖然依家地城收入都多
其他果D我就會買

我有

買晒
依家冇錢強化

好撚養生
無體只能開D故事出黎J

乜撚都有

差少少

你就好啦...
我冇石挖了

你唔係有2萬幾石 衝下裝 上哂強化去打

係2區

依家想上隻小望上4星R7...

第一都唔係藏貓輕鬆打啦

戰力差太多
我隻月月排第2 場場輸出都無幾錢 已經死左

盡力了 等比人打落去

羨慕...

唔識玩亂咁升搞到咁

係咪升貓同小望？

貓小望黑騎靜流吉塔？

唯有係咁先

貓 大小姐 吉塔 小望 黑騎
5前有回血好似好撚勁

靜留企得後過吉塔好似唔好用

升左小望先 再貓 再大小姐

【情報】大佬公會注意哦～戰隊聯賽很快會開

點撚樣算
個戰隊日日有人棄

一完公會戰一定好多人性野睇

冇人尾刀

即係點

捉戰犯，xxx條撚樣hea玩搞到我地公會跌出xx位
等我上哈哈姆特批鬥佢先

依家個會係唔係巴打都冇人知

好撚多
因為公會戰會顯示個人累積傷害
一日打三次，有人打少次就會擺上網批鬥
5隻怪，大家鬥唔尾刀
隻怪得反3,40k血就個個停哂手

即係尾刀血少少左傷害?

邊個再話我打龍就叫佢黎我到
班撚屌朝頭早打到龍瀕死可以龜到夜晚10點先打死龍
成班深夜勢迫害社畜

上面班人吹奏自己一日300萬,仲有話完結傷害唔夠2000萬踢,咪冇人敢收尾搞到小左傷害

即係隻怪得3,40k血
有d人想自己profile靚d
咪唔打個少少血
又有d人成日話自己做到幾百k累積傷害
但事實係佢地淨係頭幾隻最易打個幾隻刷數據
難打尾個兩隻就掂都唔掂

咁真係好大件事

打機都要跑數
日本社畜

都係試唔到打200隻

真係好慶
成條體都冇一碎

買體 你而家好多角色養

將D裝升爆再升RANK 同 唔升爆就直接升RANK +個個數值有冇分別

無分別

回憶相簿已經有亞里莎同伊莉亞？

LIHKG公會仲收唔收人 ?

有1個位 你咩名

會長我打龍

zzzy

收左

查實係唔係要有一隻識回血?

推主線？

如果想早d推完very hard地城仲要雙群補

睇到巴哈 有人暴力隊過
但人地5星月月 5星琉球拳 5星黑騎

我都睇左
5星

所有角色都升到5星 ? 咁抽2星同3星 好似分別唔大

有冇團可以收我
有月月同四星黑騎

3星唔係隻隻有用
1-2星都有好多勁既 一定要練
但人權角都係原生3星

呢度有得睇條暴力片

早知我都買帳

120 5隻3星 一隊 都唔知課幾多先抽到一隊
仲可以儲石

一日無on個d我踢左先

踢錯話返我知

咩名？
申左先
聽日有人棄就加你

恰鳩我冇月月無布丁

鬥心王
冇咩追post ,團名係咩？

LIHKG

買帳有機會封 唔知佢係咪用模擬器刷用非Google dl 落黎有機封

到左上限，申請唔到

團長唔知棄左定轉團
無啦啦pass隊長俾我
我都唔識玩

我聽朝睇下踢唔踢到
有個十幾個鐘冇上

屌我都想要monika
冇佢競技場真係差D

日伏佢話賣左半年未封過

封都係一舊幾水姐

我做賣家都會話個Ac 好安全啦

佢地就爽
完美開局

cygame真係唔會點理
台灣代理唔知

btw 100石回體 你地會唔會回?

咪係。。我都想要莫尼卡

r7滿裝前 180 我都回哂

很想要吧

淨係回3次40石

回3次唔夠玩 一堆野要刷

買完先知隻弓手廢 好似係

我淨係回40
我d石要用黎變女神石

有黑騎同狼女已經夠

120女神石=4星

頭3隻都夠玩啦

你就想。。。400粒呀

冇換過 見到商城1換1 唔係120粒 材能覺醒咩

聽朝再上黎

係120啦碎片
但唔係一粒女神換一粒

pvp 中二+三星弓aoe

對面輸出全部死哂

每買20碎就會加一蚊

想問無初音咁組pvp係咪最好？

黑騎 小望 貓 莫尼卡 布丁/大小姐？

仲有隻真步 不過pvp好似無咩用咁

咩無用 完美藏貓隊
布丁黑騎小望貓真步

黑騎 小望 貓 莫妮卡 真步 應該好d

藏貓唔洗快
monika冇咩用拖耐D好過

第一名而家3萬2戰
我每日買4-6條體 而家我自己2萬4戰左右 加上我唔知新手幾時入左11區
而家爆體係咪都追唔到
利申月卡黨

而家人幾lv？

咁我有餘力升下隻布丁
本身用緊真步 爆弓 黑騎 小望 莫妮卡
咁我唔升住莫妮卡 升貓先

50 最高58

11區好過2區先啦

冇一隻3星抽多過150抽

而家開始每日爆12條體追唔追到
我又懶 成日無掃卷就去買瑪

而家排第幾？
11區咩情況唔知 你睇下頭100 既人戰力幾多
打2星npc 應該上到

auto掛住刷 我都係咁

難打個d我先用卷
除非無時無間玩

整盲人地？

買瑪=買卷?

吉塔好易死

奶 黑暗 夠坦

藏貓只係防守
你都係要練monika黎打人

小望唔死其實幾暴力
3星弓換隻坦/真步可能好D
3星弓太慢,又扣得少

練唔切

月月黑騎一定要有

地城vh隻boss咁高攻

換過第間鋪

boomboomboom
成隊死哂

最尾

推圖 PVP 公會戰人權角都有仲想點
我首抽都冇黑騎月月

6隻3星 220人仔 5隻3星 130人仔

啱啱退出左戰隊，有位既話可唔可以留個位俾我

真步

20693 都唔錯

用慣5星,你多3星賣到幾平都唔會睇得上眼

就1001